沉默的羔羊

多唔多驚嚇位

套戲好靜（P.S.經典)